# Test technique effectuer à l'attention de Dotmind

Bonjour David, Christophe et Nicolas merci de m'avoir fait passer ce test Technique.  
J'espère que le résultat sera à la hauteur de vos attentes.

## infos spécifiques

Dépendances installées :  
* Axios  
* Sass